有冇人到而家仲未準備好情人節嘅禮物/計劃？

如題
講緊嘅係有另一半&要慶祝嗰啲
我問過同事朋友，有啲話食buffet，有啲直頭要返工

肺炎無得慶祝

唉，點解呢d日子全部都要男方準備

如果我有女朋友 訂枱係基本吧

因為你唔夠靚仔 靚仔係調反轉都得

我認

你哋有得慶祝就笑吓啦

要返工不了

我同你一樣
唔知同佢講會唔會比佢屌&西面到核爆呢

其實呢個時間去食酒店同高級靚景少少既餐廳先係最正
平時waiting list，而家係walk in 都有靚位任你揀
正常價錢，包場享受

返工之後真係冇乜時間同心力去plan點慶祝
放工返到屋企，連涼都唔想沖，直接撻落床都瞓得著

仲慶乜9祝
呢d 商業節日

我真係, 慶祝過一年之後都無咩點再慶祝
唔想諗
唯有平時送多d 野比佢

最緊要係做負責比錢嗰個

咁講落咩都有商業炒作成份啦

同埋我同另一半就情人節識嘅⋯⋯所以⋯我想話日日都係情人節都⋯⋯

我平時都間唔中買嘢比佢，但又想有返啲儀式感
唔係嘅話怕大家冇曬新鮮感prprprpr

激情同新鮮感呢家野真係⋯⋯仲難捉摸過女人

我問佢情人節夜晚想食咩⋯佢又唔答，反而提起想去長洲搵返個愛情鎖，尋晚臨瞓又話想睇新眼鏡⋯嗯宜家10點，我仲未整好份禮物，決定瞓醒覺再算

長咩洲啊，荔枝角啦！

我一早送左禮俾另一半了
因為大家要返工又唔想拎住周圍走
所以提早送

乜你咁勇嘅

大半個鐘前我啱啱醒，問佢可以幾時出嚟，佢叫我繼續瞓
有個咁善解人意嘅另一半真係好幸福
然後我問佢8點去荔枝角？佢到而家都仲不讀不回我